NO INSTALAREMOS BOOTSTRAP YA QUE PARA LA VERSION 3 DE VUE
NO ESTA PREPARADA COMO PAQUETE DE INSTALACION, POR ENDE 
TRABAJAREMOS CON BOOTSTRAP CDN.

X-Small	None	<576px
Small	sm	≥576px
Medium	md	≥768px
Large	lg	≥992px
Extra large	xl	≥1200px
Extra extra large	xxl	≥1400px


Screen size	Class
Hidden on all	.d-none
Hidden only on xs	.d-none .d-sm-block
Hidden only on sm	.d-sm-none .d-md-block
Hidden only on md	.d-md-none .d-lg-block
Hidden only on lg	.d-lg-none .d-xl-block
Hidden only on xl	.d-xl-none
Hidden only on xxl	.d-xxl-none
Visible on all	.d-block
Visible only on xs	.d-block .d-sm-none
Visible only on sm	.d-none .d-sm-block .d-md-none
Visible only on md	.d-none .d-md-block .d-lg-none
Visible only on lg	.d-none .d-lg-block .d-xl-none
Visible only on xl	.d-none .d-xl-block .d-xxl-none
Visible only on xxl	.d-none .d-xxl-block


transiciones
https://animate.style/

para agregar transiciones a vue 3 en los componentes de ruta se debe usar el v-slot
esta es la url https://next.router.vuejs.org/guide/advanced/transitions.html#transitions

se modifica app.vue


